正式宣布，前線警察做曬港共政權condom

啱啱係隔離post 見到

22歲妨礙司法公正

24歲 用模型呃錢

23歲洗黑錢

25歲偷鮑魚

22x2 歲強姦

呀一哥唔係好攬你地架咩
上年打生打死又係你地
行出行入驚俾人麻包袋又係你地
死攬政府又係你地
點解而家你地有事，一哥唔攬番你地架

咁多隻mon po 狗，記得以後醒醒定定啦，唔好以為做完衰嘢會無事呀

然後佢地俾人祭旗對警隊形象完全0幫助

你著得呢套警察制服就必須要做好準備成為政權嘅安全套

求其搵人捉下，扮係大公無私咁咋

捉咪捉啲散仔囉，大sir點會有事

點解全部咁後生 雨革入去個班？
被清算？

點解偷野呃錢強姦咁小事都包容唔到

希望佢地下次講d咩team spirit 既時候諗清楚

偷鮑魚嗰個好似係白色衫黑警

仲諗住返到轉頭？

PK鄧就拎勳章班細就桶櫃

都係個句

黑警死全家

搵後生出來祭旗

呢啲完撚全唔關上年嘅野事 con乜鳩dom

點解警曱犯法要拉

可否舉報國安
一哥 & 律政 & 法官 迫害 年輕警察 有意圖 有計畫的 顛覆國家

毓民都成日叫後生仔讀多啲歷史
好過一味嗌埋啲無撚用嘅口號啦

有牌黑社會係咁上下

會唔會係前線黑警幫手做唔見得忙既事, 例如被自殺, 然後而家搵借口搞掂班前線

定係呢堆被告都係暗中有幫手反送中?

黑警=condom 已fc

3萬thx